有冇IT狗用過deepfreeze enterprise

點解push and launch唔到係部電腦到

我啱啱睇過個taskmgr
見到有個exe嘅task 但係等左好耐部電腦都係無果個software

push

and